香港人，早晨。

大家預備好未？
準備好一陣行街街未？

大家抖足精神就出發喇

仆你個街我仲未收工

ching番咩

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

返part-time便利店 放工返去Hup陣再出嚟

叉足電一陣見

same

早晨
天氣唔錯

一陣見

你地收工番屋企秒瞓喇

Ching一陣見

依家係幾爽

U too ！

Ching返咗蘋果未

早晨

早晨早晨

無訓過，訓唔著